新屋嶺被捕者人權集會- 外國文宣

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

TUI

行動post 推

人在韓國 有冇人識韓文整個韓文版 韓國人英語能力冇咁好 想幫手出一分力

help pushing

無阿，麻煩你係隔離翻譯下。

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

手足up漏咗第9頁？我見8之後就到10

第九頁係到，THZ!!!!!!

推行動post
不分化 不割𥱊

推

［人手置頂］今晚927聲援及關注新屋嶺集會冇人講？